香港越來越多故障，就係因為香港人做事唔認真

平時保養做得好，會有咁多問題？

我反而諗係咪價低者得咁換哂強國零件黎用

做嘢那西晒，返工等放工，未放工扮工

抽樣check

可能因為以前管理層多數外國人
而家變晒香港人就出事
做乜都靠關係

呢樣真 相信各位打工仔望望上面班管理層就知有幾閪幾乸西

近年好似醫療事故都特別多,一時又輸錯血,一時又換錯心,真係痴撚線

最近好似國內都有一單地鐵用
嘅電䌫出咗大事

香港會否中招？

D工程投標價低者得 QC 過到骨就得 員工人工又唔係高 福利又冇 做人最緊要岩岩好 就得好又冇人睇到

agger

人地晚晚通宵檢查架 仆街

好多人都冇負緊責任既自覺，
明知後果可以好嚴重都抱住僥倖既心態
愈大愈對人類/人性唔信任，
只要一樣野係由人去操控，
就覺得危險
去到一個地步覺得有頭暈身興寧願自生自滅都唔想搵醫生，
起碼唔係死係其他人手上
我都知香港有好多專業人士真係好專業既...

資源就越黎越少，要求就越黎越多，以前一架車行到十年，宜家大陸車三五年唔壞都偷笑啦

因為個個都心諗，我做足100分負責任地拎萬幾蚊
個樓價不負責任地升到兩萬蚊呎
邊個答我負責任呀？

做咁好做咩呀，博升呀

港鐵買大陸車你賴人做野唔認真？
樓豬你食撚左屎？

大公司，少做少錯，按程序做就夠晒啦。

做得多無獎架

乜都開個post踩香港人先

其實唔係屌緊保養維修果班前綫，
係d 高層，落決定果班。
包括決定買大陸野果班。

係香港落手落腳做野果班前線真係好撚慘
人工低工時長社會地位低
寫字樓嘆冷氣unun腳就袋你幾倍人工

人工低冇福利
咁博做乜
個心態咪 返工等放工

Agger

前線青黃不接

多種原因啦。
管理層差，以為啲濕鳩mt就好撚掂。
用人唯親。
價低者得驅使用大陸零件、外判。
地產業務好，就忽視咗本業。